世衛：支那無向世衛尋求幫助 暫時無須對中國實施旅遊限制

世衛指內地未就武漢肺炎尋求幫助 暫時無須對中國實施旅遊限制

【有線新聞】世界衛生組織表示，內地未有尋求世衛協助，調查武漢不明肺炎，又認為暫時無須對中國實施旅遊限制。

世衛表示，武漢當局正追查曾與病人接觸的人，在海鮮市場進行環境評估以及繼續調查和找出引起今次爆發的病原體。內地當局未有就武漢的情況尋求世衛協助，世衛正緊密監察情況，基於現時掌握資料不建議對中國實施任何旅遊或貿易限制。

基於現時掌握資料不建議對中國實施任何旅遊或貿易限制淨係武漢同香港先有都知支那收埋幾多嘢啦

只要有一單案例去左歐盟，世衛就死

歐洲咁多支那人，應該係時間問題

到時世衛正式退出戰場

雞珍好波啊

班傻閪失憶

卸任咗好耐

世衛總幹事 Tedros Adhanom 來自埃塞俄比亞聯邦民主共和國
埃塞俄比亞為一帶一路參與國家，CNN形容埃塞俄比亞首都好似大陸城市

輸出肺病

到武漢食完野味帶埋鼠疫大補酒同豬瘟臘肉去世衛參觀